習近平與侵侵通電話：中國依然會係最後贏家

武漢新型冠狀病毒肺炎疫情大規模爆發，有報道指疫情預料將為中國第一季經濟成長帶來毀滅性衝擊，中國政策制定者正在準備各種應對措施，以支持中國經濟。習近平今日上午應約跟美國總統特朗普（Donald Trump）通電話稱，中方有信心戰勝疫情，並指中國經濟長期向好發展的趨勢不會改變。

習近平強調，新冠肺炎疫情發生以來，中國政府和人民全力以赴抗擊疫情，「我們全國動員、全面部署、快速反應，採取了最全面、最嚴格的防控舉措，打響了一場疫情防控的人民戰爭。有關工作正在逐步取得成效，我們完全有信心、有能力戰勝疫情。中國經濟長期向好發展的趨勢不會改變」。

中國又贏

真係想輸一下都唔得
支那豬牛逼死了

侵侵：入貨啦！屌你老母

侵侵：ok, 準備找數就得啦

侵侵: 咁講我就放心了. 關稅一個仙都唔減

咁講即係唔會拖數啦

美國流感1500萬人感染，死6000人wor
大陸幾時作出實質援助?

中共一直都想清減人口
借今次肺炎殺人達到目的

有你呢句放心了

諗起雜種陰陽怪氣個死人咀就想笑

雜種識聽識講英文?

又贏

Trump :
純粹通知你記得俾錢姐，見你講過到都仲唔錯，咁就得喇

咁中美貿易第一協議唔洗鬆手

OK, You win

退埋之前啲關稅，宜家仲要自己減曬人地啲關稅究竟維尼系咪系平行時空生存緊？

中文作比國內睇

死返兩億人的確對共產黨嚟講係好事，可以續命，只要維持到軍力夠鎮壓平民就夠。

雖然國力會低咗，但係的確會長命咗

侵：喂，習近平！死得未啊？

咁呀 侵侵要打擊下佢啦

要把握中國人嘅低潮期盡可能多噉爭取優勢，香港政府做噉多野就係因為驚我地食到個勢，宜家好關鍵，百年一遇

鄧小平: 殺200人保廿年平安
刁大大: 殺5000萬人保三十年平安